煽動機場不合作阻遊客嘅係卧底黑警

等人up圖

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！
依家係旅客上唔到 班機會照飛呀
只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋
阻止人哋搞到上唔到機，同埋人多癱瘓係兩回事!
手足收工就會黎
比小小耐性
加油 唔洗阻都會爆人
唔好同旅客嘈 用索帶綁住車仔塞好嗎 怕比位狗入

機場要有禮呀。。。。

捉鬼

呢度好多鬼/分化撚
尋日分化完唔work
今日又搵話題發大黎講
唔好比班鬼發大件事
阻旅客上機係鬼，處理左
小問題，我地返返主題

成班白痴又幫手搞散

[緊急分析]法！不！責！眾！

如果有人講示威者機場不合作阻遊客，

請同佢哋澄清係卧底黑警嘅所作所為。

文宣可以用呢個方向

唔一定係黑警
佢請黑社會出黎做都得

721 811

示威者冇鬼，我哋唔捉鬼

係卧底黑警企圖煽動示威者，製造對立

人多自然癱瘓到
切勿自己以肉體阻擋旅客
令佢地反感
我地而家要爭取國際支持

黑警又搞事

唔塞都塞咗 最後AA都係cancel哂啲機 唔需要捉鬼

大家醒少少，如果有輿論指責示威者，我哋要指出係卧底黑警嘅所作所為

我哋不割蓆，不分化

唔係捉鬼，係文宣

唔使主動阻止入阻境架
入多機管局就自然會停
大家要記住
機場戰係要令信息可以帶去全世界
你主動封阻境同自己切斷信息外流有咩分別？

推

2個身份都係同一個人黎

冇示威者主動封阻，係卧底黑警煽動封阻

手足不割蓆不分化

冇示威者幫手搞散

push